辭唔撚到職 救命！！！

我最近搵咗份補習社兼職
本身係in補習社文員仔
但interview個邊又話好急要請個教小學一年班嘅tutor
佢又話人工差不多
咁算做住先

做咗兩日發現唔對路
一拖八、九個𡃁仔
個大粒嘢又係癲嘅 態度差 又講咩都聽唔入耳

我啱啱就打去辭職
佢唔撚比我走

你同佢講 我男朋友係張敬軒

咁你連垃圾都不撚如
辭職咪辭職, 走咪走, 驚閪咩

有得唔俾？

搵奴工處

俾辭職信 佢有得唔收咩
再唔係打個電話上奴記

佢同我講 坦白講 你第時返工都要有交帶㗎啦 唔可以話走就走㗎喎 你都要比時間我地㗎 我哋又未搵到人

我心諗我又冇簽約 垃圾兼職仔想走就走架啦

你戇撚柒鳩完未呀
約未簽開咩撚野工呀

返左 2 日 , 有啲公司又真係無搞到合約啲野架喎

屌鳩佢lor

on9 child登

做左 2 日 多你一個唔多 少你一個唔少

今日通知完 聽日唔返都得

打返畀佢 叫佢出返 2 日糧畀你, 否則去奴工處告佢

仲有, 一拖八、九個𡃁仔 ? 佢有冇牌呀 ?

渣㗎

佢有冇教育牌呀，一對九
冇就提醒下佢

開名啦

驚閪咩 俾人拋一拋就淆底
而家佢等人用 唔係你等住開工
請唔到人咪叫佢出高啲人工留你

完全冇expect過一拖九屌 之前頂龍六個

我懷疑上一個都因為咁走 啱啱開學先一陣 勁急請人

好多細公司都冇 但真係未遇過咁閪想即刻走

樓豬驚到閪咁

對唔住囉
我問佢上一個點走
佢冇答 佢話，咁人地要走就走 都冇辦法㗎
我話，咁我要走就要走架啦 咁都冇辦法㗎喎
佢就屌我冇交帶

土瓜灣？

最多比埋7日通知當交帶左，但要出人工，合約都冇簽，一係即走，人工都唔要，由9佢屌，你不仁我不義

如果係土瓜灣既話加我 telegram, 可能係我之前做果間

做得2日即走都得啦

我都做咗最壞打算 最多個幾舊水我唔要
當買個教訓算

唔係土瓜灣啊
Btw分享下

廢事係度講，想知 telegram 我

[ 祝熱狗吉人天相 ] 衝出馬路截新巴 男女阻礙罪成候判 官斥兩人辯辭本末倒置

btw 睇下d咩人開補習社

大撚把補習社係咁玩, 玩FG 唶

認真答你 唔夠7日可以即日走
夠一個月要一個星期通知
夠三個月要一個月通知

你翻一日都要出糧比你 仲要係你離後7日內出比你
唔係就勞工處見 廢話都唔洗多講
屌你老母 成班小朋友 出黎做得野就唔可以再怕事

屌你老母死狗公

你老母你呢世都搵唔撚到人
我呢世都走唔到啦！

你可以咁答佢

點樣辭唔到法？
成封信丟落佢個頭到
大嗌我唔撚撈啦
搞掂

你係咪on9嫁 無簽約第二日消失都得啦

寄email通知

就算係有約, FIRST DAY NO SHOW D人30幾年前都係咁玩.

口頭承諾都有法律效力，加上你未簽紙即係你未有受到佢既條款約束，就算有，散工點會唔比你走，最多一星期時間提前通知，但呢種閪公司，走左去勞工處搞佢，同佢玩佢玩唔起嫁

想溝女？

到底幾時先有女朋友？

未夠一個月可以劈炮喎

x 致？

樓主其實驚咩？畀人撚到上心口咁？

清正解
各位小朋友出到嚟社會做嘢
唔該了解下呢個社會有樣嘢叫勞工法例

Send個email俾佢同佢講而家唔撈，寫明返咗幾多日幾點至幾點，人工幾多，數定七日後要入到落你戶口，cc埋勞工處
佢打嚟唔洗聽，七日後無錢到就reply個email to勞工處，再去開file

都唔知驚乜撚

Email辭職信比老細cc比勞工處
再補hard copy

果幾舊水仲蝕俾佢唔好咁傻啦 呢啲人要惡過佢

由佢屌囉，約都冇，頂多咪唔要糧

間野係咪近旺角東火車站？

唔好辭職啦 你咁廢冇其他工會岩你